<carlinos>
    <carlino nro="1">
        <nombre>Carlino 1</nombre>
        <foto>./images/dog1.jpg</foto>
        <pie>Carlino corriendo</pie>
        <detalle>El conocido dicho del latín «Multum in parvo» es muy acertado a la hora de describir al carlino, pues es cierto que en su pequeño cuerpo hay «mucha sustancia».</detalle>
    </carlino>
    <carlino nro="2">
        <nombre>Carlino 2</nombre>
        <foto>./images/dog2.jpg</foto>
        <pie>Carlino de fiesta</pie>
        <detalle>El incomparable carisma y humor del pug, junto a su inteligencia y profundidad hace que la convivencia esté llena de entretenimiento.</detalle>
    </carlino>
    <carlino nro="3">
        <nombre>Carlino 3</nombre>
        <foto>./images/dog3.jpg</foto>
        <pie>Carlino posando</pie>
        <detalle>El carlino es un perro muy payaso, que hace sonreír a los humanos, no solo por sus extrañas facciones con profundas arrugas, hocico chato y grandes ojos negros.</detalle>
    </carlino>
    <carlino nro="4">
        <nombre>Carlino 4</nombre>
        <foto>./images/pug4.jpg</foto>
        <pie>Carlino tapado</pie>
        <detalle>Cada día descubre nuevas tonterías con las que hacer reír a su cuidador. </detalle>
    </carlino>
    <carlino nro="5">
        <nombre>Carlino 5</nombre>
        <foto>./images/pug5.jpg</foto>
        <pie>Carlino melancólico</pie>
        <detalle>El perro pug es muy juguetón y, a pesar de sus cortas piernas, es muy dinámico. </detalle>
    </carlino>
    <carlino nro="6">
        <nombre>Carlino 6</nombre>
        <foto>./images/pug6.jpg</foto>
        <pie>Carlino adulto</pie>
        <detalle>En las carreras de obstáculos o los juegos de habilidad esta raza de perros se muestra alegre, divertida y relajada. </detalle>
    </carlino>
    <carlino nro="7">
        <nombre>Carlino 7</nombre>
        <foto>./images/pug7.jpg</foto>
        <pie>Carlino joven</pie>
        <detalle>Al mismo tiempo es un can muy digno que disfruta mucho de la tranquilidad. </detalle>
    </carlino>
    <carlino nro="8">
        <nombre>Carlino 8</nombre>
        <foto>./images/pug8.jpg</foto>
        <pie>Carlino atento</pie>
        <detalle>Le encanta dormir mucho y roncar en la cama, el sofá o sobre el regazo de su humano, pero no es un perrito faldero.</detalle>
    </carlino>
    <carlino nro="9">
        <nombre>Carlino 9</nombre>
        <foto>./images/pug9.jpg</foto>
        <pie>Carlino manada</pie>
        <detalle>Cuando algo le llama la atención, puede pasar de estar muy tranquilo a estar muy animado y temperamental de un momento a otro.</detalle>
    </carlino>
    <carlino nro="10">
        <nombre>Carlino 10</nombre>
        <foto>./images/pug10.jpg</foto>
        <pie>Carlino como dios</pie>
        <detalle>Cuando esto sucede mueve la cola con energía, salta por la casa y se alegra por la distracción. </detalle>
    </carlino>
    <carlino nro="11">
        <nombre>Carlino 11</nombre>
        <foto>./images/pug11.jpg</foto>
        <pie>Carlino feliz</pie>
        <detalle>Siempre es muy amable y abierto hacia otros animales y personas. </detalle>
    </carlino>
    <carlino nro="12">
        <nombre>Carlino 12</nombre>
        <foto>./images/pug12.jpg</foto>
        <pie>Carlino negro</pie>
        <detalle>Este pequeño peludo tiene un gran corazón y ama a su cuidador sobre todas las cosas.</detalle>
    </carlino>
    <carlino nro="13">
        <nombre>Carlino 13</nombre>
        <foto>./images/pug13.jpeg</foto>
        <pie>Carlino sentado</pie>
        <detalle>Le sigue vaya a donde vaya y es un compañero muy fiel.</detalle>
    </carlino>
    <carlino nro="14">
        <nombre>Carlino 14</nombre>
        <foto>./images/pug14.jpg</foto>
        <pie>Carlino pendiente</pie>
        <detalle>Cuando algo no le gusta, como por ejemplo que su querido humano no le preste suficiente atención, puede ponerse muy testarudo. </detalle>
    </carlino>
    <carlino nro="15">
        <nombre>Carlino 15</nombre>
        <foto>./images/pug15.jpeg</foto>
        <pie>Carlino cansado</pie>
        <detalle>Es muy cómico cuando se hace el ofendido, ignorando a su humano y haciéndose el ciego y sordo.</detalle>
    </carlino>
    <carlino nro="16">
        <nombre>Carlino 16</nombre>
        <foto>./images/pug16.jpeg</foto>
        <pie>Dep Galita</pie>
        <detalle>Los ladridos o las conductas agresivas son inexistentes en esta raza de perro enano.</detalle>
    </carlino>
    
</carlinos>